假如將來比英國成功抗疫

你班連登中國基因既人就喊住等死

Herd immunity 你地當流？

抗疫成功但死左4%人呢？

無immune 果班係你屋企人既時候, 咪睇下你係咪咁想用呢個方法囉

針唔吉到肉唔知痛, 鬼唔知弱肉強食, 適者生存咩

捱到有疫苗後
你估香港人唔識打疫苗去做群體免疫

呢隻野好返都可以復發

單靠自體 Immune 有用咩

最快四五年後先有

而家爆左半年未到

問題係隻病醫好都殘廢
醫唔好直頭無命
如果真係work
武漢班人就唔洗食垃圾豬肉啦

3-4% 係中蟈數字，呢個數字好有問題。參考意大利數據，我諗８－１０％先啱。

參考韓國數字0.8%-1%先啱

韓國係<1%, 意大利已經放棄全部驗

如果英國咁做都work，就唔存在等死呢個問題啦

只要檢測人數夠多 醫療系統頂得順
最終死亡率應該同韓國差唔多

日落省冇乜太陽 邊殺到到菌

要睇下當地醫療可唔可以一次過容納大量病人

醫療崩潰就死亡率急升

假設必定大流行
就算今季唔死
下季都會死
中國咁少人有抗體
下季GG了

支那6月有疫苗

台灣最快7月有疫苗

英國佬見到台灣疫苗應該好後悔，唔洗死3%人口就有抵體

不推文回覆
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈